人在旺角信和門口，有料就過嚟打柒我

嚟呀嚟打我呀

Castle Peak Hospital
Phone: 2456 7111

康富來

傻人發現案

D大陸佬諗野都on 99

健康財富滾滾來

Ready?go!

樓主天氣凍呀，不如番屋企暖下身啦。。。做企街咩

You sure?

香港老ready 香港老ready 香港老ready
戇！撚！鳩！

點解要扮我？